[給韓國手足] 新年快樂 새해 복 많이 많이 많이 받으세요

From 會員: 檸檬西米露
저는 홍콩사람인데 민주를 지지하는 한국분들께 감사합니다
我係香港人 多謝韓國人支持香港民主